有冇巴終同摩門教教徒傾過計？

有冇巴打同摩門教傾過計

好似多左鬼妹教徒，仲要識講廣東話

係水牛城嗰陣俾個摩門教朋友拉左去佢地啲禮拜活動 全部人都幾nice 但係虔誠程度高到我有啲覺得係邪教 佢地要用一年時間做全職傳教士，基本上心口有黑底白紙名牌嘅就係摩門傳教士。佢地好多規矩守，同埋愛情觀有d 怪 我同佢地食過兩次飯，佢地每次食完飯都會show 條宣傳影片 (例如話要感恩，神保佑你嗰d)，其實都幾煩，但係撇除佢地對宗教狂熱的話佢地人都唔錯

有，仲送左本經比我

同佢哋傾過吓 如講宗教嘅話啲人都幾好嘅

識有個同學係教徒

小弟係摩門教徒

去過佢地教會 教義同基督教大同小異 不過更嚴格

大約一年前開咗你問我答

返咗近30年摩門教，你問我答(2)

有乜想知唔怕問

去過總部

聽人講會開sex party

完全無可能

傳教士男嘅兩年，女就半年，規矩同傳道都係自願去，教會都幾自由

利申，best fd係摩門教徒，好撚正氣

有 食過幾件鬼妹

全職傳教士男仔做2年，女仔1.5年。無話一定要做，自願嘅會自費去做傳教。

Hi巴打邊個支會

唔自爆，不過我喺香港

如果係澳門就實知

澳門好似得一個支會😂
不過你幫口講教會好自由真係好，太多人覺得教會係逼人做呢樣個樣

所以咪話澳門就實知
之前有跟個fd去過教會活動同青年大會，同其他基督教好唔同，feel到大部分人發自內心好守戒律

最緊要鬼妹識講廣東話

但忠信嘅摩門教徒通常都會搵返同信仰嘅人一齊

唔係話唔準飲含咖啡因飲品，唔睇電視，唔用智能電話架咩

有鬼妹食就值得

唔用煙、酒、茶、咖啡、毒品，但唔關咖啡因事。
唔睇電視同唔用智能電話只限傳教士，因為傳教士想專注於傳道工作先選擇唔睇。
一般教徒係可以睇同用，做完全職傳教士後就會睇返電視同用返智能手機。

咁就要你追到個鬼妹，結到婚先有得食啦。

同佢洗腦喇，結婚先食得，不如叫雞快d喇

淨係去過攝理教，狂熱個d人會叩曬響頭悔改

有個朋友係
我覺得摩門好過天主教同基督教

咖啡因野啫 電視電話點會唔得

其實咖啡因嘢係ok，可樂、朱古力、能量飲品都有咖啡因，但食同飲呢啲係冇問題。
唔用嘅係煙、酒、茶、咖啡、毒品。但唔係因為咖啡因，教會從來冇正式教導唔飲得有咖啡因嘅嘢，呢個誤解甚至教會入面到今時今日都存在。

咖啡因真係得

咁點解岀黎傳教嘅都係一pair仔咁
仲要標準model身形又靚仔
仲要廣東話都識
未見過毒撚亞洲仔

真係得 但煙、酒、茶、咖啡、毒品呢5樣唔得

呢排咁多LDS post

因為一嚟有照應，一對對咁會安全好多。
另外都以
“馬可福音:6:7 耶穌叫了十二門徒來，差遣他們兩個兩個的出去，也賜給他們權柄，制伏污鬼。“
同埋
“約翰福音:8:17 你們的律法上也記著說：兩個人的見證是真的。“
為由，所以一般都係兩個兩個咁。

咁外國人，後生仔，好多都身形好嘅

琴日先見到一個，真係高大靚仔model鬼佬黎

呢d教唔岩廢青

每個人嘅選擇唔同啫

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？[

好少見有女傳教，而且好少見白人以外人種傳教，
點解

有fd係摩門長老 即係街邊傳教個啲

因為傳教喺教會係被視為男性嘅職責之一，但如果女仔想嘅都可以去做傳教士，所以女傳教士比例少啲。
白人比較多因為教會發源地係喺美國，所以白人教友比例多自然白人傳教士比較多，但其實都多香港人喺香港做傳教士。

沉咗船，鍾意咗個鬼妹傳教士。可以點同佢表示好
利申：喺外國

我想問如果佢哋同你講回國之後想同你單獨行聖殿，咁係代表咩 我唔係member

單獨行聖殿…
中文好少咁講，你喺外國，佢個句exactly係點？
因為聖殿係我哋最神聖嘅地方，喺入面會執行有好幾樣我哋視為最神聖聖嘅教儀，包括婚姻。
但你唔係member，咁佢9成唔係指緊同你一齊入聖殿…就算入聖殿都可以指朋友身份一齊去聖殿崇拜。
如果唔入聖殿就會係指喺聖殿外嘅範圍行下，算係date嘅一種。
但提提你，特別喺外國，摩門教徒嘅date文化，date真係去下街，唔一定代表對方對你有好感。第一次嘅date完全係去下街，唔係認真嘅。但假如一個女仔肯同你去date，最少佢唔討厭你。最差嘅情況就係出於禮貌所以陪你去一次。假如第二三次都應約，先會比較認真少少。

直接答返你問題先，既然佢係傳教士，佢話回國後同你去單獨行聖殿，應該指你洗禮後陪下你，唔似係有指拖嘅機會…
因為好少傳教士會傳緊教時鍾意個非教徒。唔係冇，但真係好少…

撇開宗教嚟講，如果巴打你因為鍾意個女仔而入教，就真係唔太好。因為不論宗教，誠心嘅信徒唔會比你追到，因為佢哋唔會揀非誠心信徒，唔誠心嘅信徒唔洗返教會都追到。我見過好多為追女仔嚟教會嘅人，全部都浪費緊時間。
你反而要諗，除咗佢個樣之外仲有乜佢吸引到你。 所謂近朱者赤，近墨者黑。你想同咩人一齊就先要成為個種人。

耶和華見證人（Jehovah’s Witnesses）又點睇？
工作遇到幾個信徒 真係正能量到
同都市人完全唔同 似小鎮人咁友善

我唔同意佢哋嘅教義，但佢哋比一般基督徒更加認真咁對待信仰。我覺得佢哋係一班好人。根據我哋嘅教義，忠信嘅耶和華見證人會去到佢哋視為天堂嘅地方。

即係大家個天堂唔同地方？ 呢個教義都幾有趣，咁忠信嘅伊斯蘭教都會去伊斯蘭教天堂？

唔係大家個天堂唔同地方，而係每個宗教對天堂嘅定義唔同，
「對於其他宗教，天堂嘅定義係復活後或死後喺一個無憂無慮嘅世界生活。（例如主流基督教）
如果天堂係主流基督教咁定義的話，根據我哋教會嘅教義，星榮國度（最低層）已經係一個無憂無慮嘅世界。曾有人問教會第二任先知百瀚·楊，星榮到底係一個點嘅世界，先知答，你唔會想知，因為個到好到你會想立即自盡以後去。」-引用自我一年前開你問我答嘅回覆